有冇巴打試過同台妹拍拖？

去台灣識左個女仔好好傾
台妹性格好好
有冇巴打試過同佢地拍拖？
點維繫？一年見幾多次？

有 澳洲讀書識

日本讀書識

台灣旅行玩 識左3年了

拍緊

有 係美國讀書識

有
上個月散左

上面既巴打可唔可以分享下相識同相處既過程
有咩難忘野
點維繫？
有冇試過有危機？

一齊咗六年了。。兩三個月見一次左右

台中旅行識左個
識左一個月之後佢表白
但我個排忙到仆街
就算飛台灣都好少可過台中
廢事拖住人又要longd麻鳩煩
拒絕左 但一直曖昧

有
玩下算啦 long d

又蠢又煩

Ching咁勁一齊到咁耐
有咩心得

有兩個ex台妹 現任都係
Longd好麻煩

無咩嫁喔。。都係KEEP住見同大家都鐘意玩ONLINE GAME咁解。

有 喺台灣讀書識

台妹

玩game識左兩年 第一次見日本旅行 第二日成功拍 依加第二個月 岩岩去完台灣住佢屋企

拍定啪？

長榮航空台妹